
                      Buena película , una historia interesante , muy bien interpretada . La verdad viendo a priori lo que duraba temí que fuera un tostón con mensaje de salvemos a África y cosas por el estilo , pero no , gracias a dios cuentan la historia desde un punto de vista imparcial y pasan de sentimentalismos .
        
            